麥當勞是全世界最貴的餐廳

今天的麥當勞扣除薯條, 可樂, 之後，只有1個所謂「豬柳強」（包括強)，我8秒鐘食完，以8秒鐘花二十五元計算，一小時的消費是多少？答案是11250元，因此麥當勞是全世界最貴的餐廳。香港人是與有榮焉還是恥與為伍？

某餐廳嘅一杯紅酒我一秒飲完...我唔識計

扣除薯條同可樂，個豬柳蛋仲係24蚊？
我唔識計

幫你補返張圖

睇完我走咗去扣喉

P牌仔推post

恥與為伍

你屌條電視台姐仔二十萬幾秒派報紙咪一鳩樣

高質post

條冚家鏟數虧條仆街諗到

今天的黑警扣除殺人，濫捕，貪污，強姦之後，真正工作的時間是零秒，以0秒鐘花3萬元月薪計算，一小時的消費是多少？答案是無限元，因此黑警是全世界最貴的員工。香港人是與有榮焉還是恥與為伍

Cy 其實成日係道呃點click
咪鳩狂share 啦
假膠連登大把， 洗乜睇佢

大公報我接近0秒睇完，成本接近無限，嚴重浪費地球資源

Cy蘋果big fans

佢咪又係照買黎睇

笑死，你仲浮誇過689
靚抽

條數要用689ga毅進制計

樓主pin this